{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 산들해힐링캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負わなければならず、青少年の混宿は禁止されています。 予約とご利用は未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ可能です。 予約状況はリアルタイムで確認できない場合があり、重複予約が発生した場合、優先順位が決済順に決定されます。 客室価格は時期によって変動する場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児、子供を含む人数を超えた場合は払い戻しできません。 当日予約後のキャンセルは払い戻しができず、販売チャンネルによってキャンセル料が異なる場合があります。 予約せずに21時以降は確定予約を保障することはできません。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 客室内では禁煙する必要がありますので、外部ベランダや付帯施設を利用する必要があります。 また、本人が安全事故に対する責任を負わなければならず、青少年の混宿は禁止されています。 未成年者が予約して利用する場合は保護者が同伴しなければならず、保護者がいなくても現場を訪問する場合は払い戻しができず退室措置を受けることになります。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。 この場合は、先に決済された予約に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えて入室する場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ご利用日当日に予約をした後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。 予約するとすぐに利用できるものではなく、21時以降の予約の件については確定しておらず、入室できない場合がありますので注意してください。 予約したバーベキューは個別に用意しなければならず、価格は小型グリルの場合は30,000ウォン、大型グリルの場合は50,000ウォンです。 追加で1人当たり5,000ウォンが加算され、スモークチップは5,000ウォン、炭は10,000ウォンです。 準備可能な時間は15:00から22:00までで、利用可能な時間も15:00から22:00までです。 バーベキューを利用するためには現場で決済をしなければならず、準備のためには利用1時間前に連絡をしなければなりません。 バーベキューセットを販売しているので、1日前に事前予約をして、利用する人数と肉の種類を予約する必要があります。 IPTVとWi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 カラオケを利用するには1時間当たり20,000ウォンがかかります。 足球場では足球とバレーボールができます。 営業時間は09:00から20:00までで、12:00から13:00までは掃除時間です。 利用可能な時間は営業時間内で3時間に制限されます。 利用料金は宿泊客は5,000ウォンで、訪問客は7,000ウォンです。 駐車場もあり、乗馬体験もできます。 ただし、乗馬体験は5人以上の予約が必要です。 馬車体験は子供2人基準で20,000ウォンです。 大人2人以上は利用できず、大人1人と子供1人は利用できます。 書閣体験はお一人様15,000ウォンです。 5人以上の場合は体験でき、ヨット体験は4人以上の場合に可能で、事前予約が必要です。 ペンションにはゴルフ場もあり、利用料金は1時間当たり10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙のルールについて教えてください。",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約とご利用は未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで確認できない場合があり、重複予約が発生した場合、優先順位が決済順に決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は変動しますか？キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "客室価格は時期によって変動する場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、幼児、子供を含む人数を超えた場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは払い戻しができず、販売チャンネルによってキャンセル料が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定できますか？",
            "answer": "予約せずに21時以降は確定予約を保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューは個別に用意しなければならず、価格は小型グリルの場合は30,000ウォン、大型グリルの場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何を予約する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューセットを販売しているので、1日前に事前予約をして、利用する人数と肉の種類を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケを利用するには1時間当たり20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "足球場では何ができますか？",
            "answer": "足球場では足球とバレーボールができます。"
        },
        {
            "question": "足球場の利用料金や利用可能時間はありますか？",
            "answer": "営業時間は09:00から20:00までで、12:00から13:00までは掃除時間です。利用可能な時間は営業時間内で3時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験はできますか？",
            "answer": "乗馬体験もできますが、5人以上の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "馬車体験の料金や利用条件は何ですか？",
            "answer": "馬車体験は子供2人基準で20,000ウォンです。大人2人以上は利用できず、大人1人と子供1人は利用できます。"
        },
        {
            "question": "書閣体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "書閣体験はお一人様15,000ウォンです。5人以上の場合は体験できます。"
        },
        {
            "question": "ヨット体験の利用条件や事前予約について教えてください。",
            "answer": "ヨット体験は4人以上の場合に可能で、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにゴルフ場はありますか？",
            "answer": "ペンションにはゴルフ場もあります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ゴルフ場の利用料金は1時間当たり10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1140,
        "QA": 894
    }
}